一人一個消失左嘅味道

一直都好鐘意食士多啤梨味 但係唔知幾時開始就再見唔到有得賣

唔知叫咩名 我叫佢薄荷片
有冇人知邊度仲有得賣

我都想知，小學個時想買但係阿媽話貴冇買到，到我有零用錢個時已經冇得買

依家好似重有得買
但隻味
之前真係好J

果陣好似10幾蚊盒 真係幾貴下

橙汁冰冰

Ritz 綠色包裝 正方形 芝士餅

中間隻檸檬雪條，好似唔見有得賣，好好食咖嘛

哈迪斯

綠茶味雪碧 冇人可以話唔好飲

入黎就係想講冰冰
好懷念細個成日求老母買

四方啫喱

西九格仔舖有呀之前經過見到買左兩盒

好多士多都仲有 見過有好多其他味

仲有無人記得 烏龍麵？
細個好鐘意食

香蕉先生

烏冬麵

肉醬飯

好想有番e 隻coffee
又平又抵既咖啡因

超鐘意以前隻味
自從佢變咗under minutemaid 就差咗好多
依家得返日版會係好飲

雲呢拿可樂

仲有朱古力脆皮新地筒

出果排聽到人話見m記啲職員浸雪糕落醬果時成舊雪糕跌左落醬度

親眼見過幾次

孖條 好耐冇食過 依家好似冇得買了

大埔重有

WELCOME / LOGON有

以前有隻野飲, 有4種唔同色/ 味
藍色係吹波膠味, 依家無左了

慈雲山有

觀塘都有

M記雲哩拿奶昔 去到我小學四年班消失咗

細個係雜貨鋪 玻璃樽入面啲透明長方型軟糖

呢隻糖好好食 但依家已經冇得賣

港版雲呢拿可樂

四方果

長通粉

熱狗

檸檬味瑞士糖
角十棒

秋天清晨個種味

三角型個隻檸檬喉糖 好鍾意食

舊版合味道

暴暴飯焦
四方果
綠寶橙汁

青衣有士多有 1蚊

男朋友陣味

女仔體香

有冇人記得佢有個online
係你去搵Qoo賺分之類嘅遊戲 唔係好記得
雖然記得又虧又難搵 但係真係童年回憶

然後聞到類似嘅味道就會sad一次